一人一個疫症期間嘅好事

最近我見疫情開始放緩，呢幾日落樓下放狗就冇帶口罩啦
典知住我隔離個鄰居俾左盒口罩我（成50個）
我話俾番錢佢都唔要 搞到我好鬼滾動
先前仲擺佢上黎批鬥 宜家係度同我鄰居講聲Sorry先

LM留名 學野

驚你條仆街中咗傳返去成幢大廈咋。住你隔離，搭升降機同層，經過你門口，你死咪者係佢死。

印尼黑心口罩

又唔會嘅，我有消毒，同埋見到人都會隔得好開
不如Ching都講翻件疫情遇到嘅好事

唔似黑心口罩喎 三層嘅 帶落又幾透氣舒服
你有冇好事分享下 好悶